香港有咩冷門學位 一人舉一個集思廣益

我先 中大宗教研究

葛博士學位

中大性別研究

中大 人類學
港大 香港研究

Hong Kong studies冷門咩

Ust社科
City核子

港大 圈境學

園

好多人讀kong stud㗎

sorry 唔識嘢 我見好似得兩間u有

CU UG theology

中大老人學

中大 中國研究

其實呢科係咩料送中科？

好想知點入 jupas冇得揀嘅

到底人類學有咩用

7成同學都係外國人+支麻人
Supposed 係比非香港學生讀
深入認識下偉大祖國嘅政治經濟社會etc

依家人口老化咁嚴重
20年後有1/3人口係老人家
呢科將來就煞食

又係你呢啲垃圾言論
利申非文科人

因為係design for asso既degree
成個課程兩年，再加asso兩年

讀完又冇牌 唔係nurse
讀其他科既人都取代到
煞條毛

HKu conservation

講緊香港

人地教大 東華讀完起碼有牌 做個專業人士

中大日研

個人覺得港大香港研究幾有名

那麼港大日研會更冷門吧

碩士學位計唔計？
珠海學院 一帶一路國家國際工商管理社會科學碩士課程

性學士

熱門就識Hku太空系

冷門唔知

BU 前物理

呢個真
AL 物理E都入到
d人好廢

non ju top up degree

海洋學

BA In creative industry

核子及風險工程

歷史溝地理溝經濟溝社會，雜不甩咁啦，不過全部都forces 東亞文化圈範圍入面。
bu 同ust 都有開。
印象中呢科bu好似開左最耐，有成30年歷史

個名改得好
有風險

OU有科唔知咩中國法律與法制

環球創意工業文學士
全球研究
bu人文學
lingu視覺研究
kongu中國歷史
kongu兒童學
poly可持續發展學

仆街我係真係想知

哲學

city 核彈?

城大核子媲美獸醫

Bu中國研究嚟緊會改名

人類學邊度冷門

大把人讀日研lol

其實神學有冇人讀

OU 創意寫作與電影
唔記得放係Jupas第幾但有offer 最後reject咗

讀緊hku都唔知有呢科

OU都要開哲學

Landscape design 唔冷啦

如果咁講咁中大日研呢？

唔讀邊道黎傳道人同牧師

理工 結構安全

理工 結構消防安全

讀神學都不知幾好搵
大把中小學科德育及宗教都要搵有學位嘅人嚟教

一年有一兩個jupas入到既

City核子直程cut埋
變左絕版degree 有價無市

科大化學工程

運動管理

如果副學士學位都計
伍倫貢（CCCU）
航空與飛行
都係讀機師野 香港應該冇其他學位課程主修讀呢D

要有教會推薦信
同埋睇下你嘅教派 （e.g. 福音派 vs 靈恩派）

咁快，我以為城大得MTE被人cut左

未cut

你當poly 死嘅

Poly嗰科有Pilot Ground Theory讀
仲同airline合作 可以直接收人

urban studies

真心想讀

係uowc

Cuhk anthropology

apa chinese opera

Polyu Aviation Engineering
Vtc 同thei都有

Hong Kong u child development
又唔係psy 又唔係BEd
俾d ive 仔入去打飛機

港大 中大 文學院

leisure management

好似無cut變yr2揀major

HKBU Entrepreneurship, 冷門?

以前覺得呢科好好玩

呢科唔係摺咗啦咩

Purple 嬸嬸係讀呢個系

李紫昕在聖傑靈女子中學，畢業後升讀香港大學文學院，主修日本研究

樓上做乜撚

演藝所有學位

on9?

拉

design

想知依科畢業有咩工開？

urban planning

港大 土木工程

city犯罪學

hku 非洲研究 美國研究 性別研究 瑞典文

surveying/ conservation嗰啲
可以考測量／qs牌

呢科真係無存在感，啲人以為我哋係環境保育

Conservation 最關測量事應該係bs ？
但conservation好似唔係hkis嘅recognised programme

但係我聽人講cons可以考牌

都有啲想讀

純好奇 岩岩快check咗 好似真係冇recognized到